突發 港超球員侯俊傑啱啱太古城被拉 搵律師救人呀

突發 港超球員侯俊傑啱啱太古城被拉 搵律師救人呀!! 有冇人幫手呀

自推10連

s

太古商場二期向海方向

p

又鳩拉

真勇武

畜力

1993年出世

push

1/10

大陸球員？

2/10

3/10

有埋片證明佢係暴力份子

鐵證如山, 等坐花廳啦

會唔會以後無得踢畜力

報星火

侯俊傑支那人嚟喎
講清楚咩事先

)

侯俊傑定趙俊傑呀

富力啲大陸仔黎架啵有冇搞錯左

係囉

侯俊傑，是一名中國職業足球員，現效力於香港超級聯賽俱樂部R&F富力

再問下先

冇踢富力啦

薯片撈飯有錢住太古？

俾維基FAKESORRY

屌，自膠左。今晚太古城被拉其中一個叫侯俊傑。但係被拉嗰個唔係踢港超個支那仔

屌

好mean

沙田有五狗車入緊大埔 睇路

趙俊傑？

甴習平

五毛智力真係好低下

魏俊傑

推

識時務者

Push

曱甴平

此post已完

更新 頭先攪錯左! 救人呀！ 太古城比狗拉個小朋友未夠20歲，叫侯俊傑
唔係港超支那球員哦

fake news 就拉
重開喇

又嘥一個account

梁天琪都係大陸仔
係咪香港人出生地無關係，效忠香港就係香港人

Tui

趙俊傑呀嗎

Fake

唔似
不過推

已報星火，唔駛再幫推了，多謝巴打

拉啦

佢踢垃隊就無錢姐
後尾轉左會又入埋港隊
佢又有做埋裝修佬搵多份錢
香港踢波踢得掂都搵唔少

麻煩大家再救救港台記者！

不推文呀

太古城唔係一個幾年前仲要返幾份工養家ge人買得起啦

似佢多D,話曬真香港人

做多左

pushh

我朋友嚟 咁啱同音 已報火星 由個post沉

水電裝修都幾萬一個月
踢港超又幾萬
加埋一個月都十萬八萬
仲未計佢教小朋友踢波，贏波獎金

又鳩拉？

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

完乜撚 唔係踢港超個個侯俊傑就唔使救？唔係手足嚟嘅？

白衫好似毓手先喎 刮咗佢一巴

仲要坐花廳究竟上連燈既5毛有幾老先up得出呢d用語

推啊

含撚啦

上面有佢個朋友已經揾咗星火喇
唔好發放假消息

居然無block到
即刻block柒你

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

月娥夠香港人啦屌你

有冇毒架 簡體嘅

你啲Post唔係5毛黎喎 玩野定比人拎左手機?

屌你老母

吳超覺 (懲教署助理署長(行動))

拉

起完底又正正常常，依啲人做乜9

係咪真係佢來

近排有好多acc都係咁...

真係R曬頭

佢唔講出口 都唔會諗起d個化石term

唔撚係呀

藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

今時唔同往日啦 而家足球學校總監

頭先響一個港超球迷whatsapp群睇到呢個post， 個個都擘大口。 雖然係搞錯但希望有識佢嘅人救下佢。

趙俊傑住響大埔嘅

佢而家搵到錢， 事業算係咁。

大陸人黎

似係俾人hack左，之前都有手足話俾人用acc出左post

係咪被咬狗盜用手機...

仲記得幾年前趙俊傑上東張西望 話自己踢波得5000蚊月薪 所以要做水電工人幫補家計估唔到宜家搖身一變住太古城

陳柒踢丙組個時人工仲低
最尾踢得好都有五皮一個月